<resources>
    <string name="app_name">B11109050HW2</string>
    <string name="la_tour_eiffel_description">艾菲爾鐵塔建成於1889年，初名為「三百米塔」，後得名自其設計師居斯塔夫·艾菲爾。鐵塔是世界建築史上的技術傑作，也是世界上最多人付費參觀的名勝古跡，這個為了世界博覽會而落成的金屬建築，2011年約有698萬人參觀，是法國參觀人數第二多的文化景點。1986年美國土木工程師協會將該建築列入國際土木工程歷史古蹟，1991年，艾菲爾鐵塔連同巴黎塞納河沿岸整座被列入世界遺產。</string>
    <string name="taipei_101_description">台北101是位於臺灣臺北市信義計畫區的超高層摩天大樓，樓高508公尺，地上101層、地下5層。於2004年12月31日落成至2010年1月4日是世界第一高樓。目前是台灣第一高樓，以及臺灣唯一高度超過500公尺、樓層超過100層的建築物。</string>
    <string name="torre_di_pisa_description">比薩斜塔是一座位於義大利托斯卡納大區比薩省比薩市城區北面國家建築群的高塔，與它相鄰的大教堂、洗禮堂、墓園均對11世紀至14世紀義大利建築藝術有非常大的影響，故被聯合國教育科學文化組織評選為世界遺產[1]。
比薩斜塔是比薩主教座堂的獨立式鐘樓，位於大教堂的後面，是奇蹟廣場三大建築之一，始建於1173年，設計為垂直建造，但是在工程開始後不久便由於地基不均勻和土層鬆軟而傾斜，1372年完工，塔身向東南傾斜。</string>
    <string name="taj_mhl_description">泰姬瑪哈陵是位於印度北方邦阿格拉的一座用白色大理石建造的陵墓，是印度知名度最高的古蹟之一。它是蒙兀兒王朝第5代皇帝沙迦罕為了紀念他的第二任妻子——已故皇后姬蔓·芭奴而興建的陵墓，而他本人身故後亦合葬於此。雖然白色大理石圓頂陵墓是泰姬瑪哈陵最讓人熟悉的部分，但整座泰姬瑪哈陵是一處擁有多處建築的複雜建築群，包括大門、庭院和清真寺等，占地達17公頃。</string>
    <string name="louvre_museum_description">羅浮宮正式名稱為羅浮博物館，位於法國巴黎市中心的塞納河邊，原是建於12世紀末至13世紀初的王宮，現在是一所綜合博物館，亦是世界上最大的藝術博物館之一，以及參觀人數最多的博物館，是巴黎中心最知名的地標。</string>
    <string name="giza_pyramid_complex_description">吉薩金字塔群是指一片埃及吉薩的陵墓群，於1979年登入聯合國教科文組織世界遺產，於2007年7月7日獲選為世界新七大奇蹟中的榮譽奇蹟。陵墓群建於埃及第四王朝，主要由三個金字塔組成，而當中最大的是古夫金字塔（又稱「大金字塔」），同時也是古代世界七大奇蹟中最古老及唯一尚存的建築物，現在旁邊還設立了太陽船博物館；次大的是卡夫拉金字塔；最小的是孟卡拉金字塔。此外，在這三個主要金字塔旁有著名的獅身人面像和3座屬於皇后的小型金字塔。吉薩金字塔群是聯合國教科文組織世界遺產孟菲斯及其墓地金字塔的一部分。</string>
    <string name="stonehenge_description">巨石陣位於英格蘭威爾特郡埃姆斯伯里，英國的旅遊熱點，每年都有100萬人從世界各地慕名前來參觀。巨石陣也叫做圓形石林。那裡的幾十塊巨石圍成一個大圓圈，其中一些石塊足有六公尺之高。據估計，圓形石林已經在這個一馬平川的平原上矗立了幾千年。1986年，「巨石陣、埃夫伯里和相關遺址」被列為世界文化遺產。2008年的考古研究從該處挖掘出遠至公元前1958年的古代骨灰，考古學家猜測該處最初可能為古時墓地。</string>
    <string name="palace_of_versailles_description">凡爾賽宮有著寢宮、花園、美術收藏庫、辯論場、劇場、情報中心和政治會議室等諸多功能，是一座兼具觀賞性和實用性的宮殿，以金色、藍色和粉橘色為主基調，傾其所能表現「絢爛豪華的奢侈美」，這種風格被後世稱為「巴洛克」風格，不過在其後任法國國王路易十五的末期和整個路易十六時期，還加入了一些甜美風格「洛可可」裝飾。到了20世紀以後，法國因為進入共和政府，皇室被廢除，於是改建為博物館對公眾開放，一躍成為法國著名景點和文化遺產。並在1979年被聯合國教科文組織列為世界文化遺產。</string>
    <string name="the_little_mermaid_description">美人魚雕像位於丹麥哥本哈根長堤公園的港口岩石上，是哥本哈根著名的觀光景點之一。美人魚雕像在1909年時受到嘉士伯創辦人的兒子卡爾·雅布克森（Carl Jacobsen）的委託，因為他以童話故事為題材的芭蕾舞感到著迷。於是在1912年，丹麥雕塑家愛德華·艾瑞克森根據安徒生童話並以妻子愛琳·埃里克森（Eline Eriksen）為藍本，雕塑了這尊美人魚雕像。美人魚雕像與位於紐西蘭內皮爾的帕尼亞像（Pania of the Reef）有一些類似，而且美人魚的故事也與帕尼亞傳說有些相似。</string>
</resources>